★why當年滙豐供股價（$28)同第一期最低工資一樣？

2011年 最低工資又係$28

有乜啟示？

我淨係知你 no work 嘅話，匯豐幾錢都唔關你事

50 cents cat